64和反送中毫無關係

有人說，今日香港反送中的年輕抗爭者，是當年64死難烈士的轉世投胎，這實在是胡說八道！香港是香港，中國是中國。香港的反送中，和當年的天安門學運沒有一絲一毫的瓜葛，抗爭性質也截然不同。如果硬要把二者拉上關係，那才是真叫「食人血饅頭」。